（有圖）一人一個叫糖水最柒既經歷

岩岩去食糖水我諗住叫幻彩黑珍珠食 點撚知叫左幻彩詠香江

求相認

白田黎喎

點解唔食玻璃粉

勁野喎

因為唔好食

有個朋友叫芋頭黑珍珠 叫咗做乳頭黑珍珠

咁柒就唔好講出嚟啦

屌

開心分享

大西芒玻啦屌

岩先坐係樓豬隔離枱，聽到笑左出黎，有沒人想知樓主咩樣

玻璃粉好好食 次次都去食

宇宙金時

同fd講傾講乾炒牛河點整，個伙計埋黎問咩，漏口講左一碟乾炒牛河

邊度 好似幾正

大丁小甜

：一個楊枝鳩露呀唔該
：係，一個楊枝甘露既，仲有冇其他？
：冇啦

我唔信

[img]圖片網址 [/img]

叫巨峰乳酪沙冰，落單條友就大叫11號枱要巨乳

樓主住石硤尾？

依個幾好笑

大丁 以前讀書成日去食

足金金猴啲frd

最多都係叫雪糕涼粉比人問熱定凍
雖然唔係我柒

大丁

有冇其他街坊舖正過大丁小甜可以推介下？

btw新假期狗同我出返去

記得有次同班同學去食糖水，我叫薑汁撞奶，一路叫，一路玩嘢用手踭撞我側邊女同學隻奶，佢即刻大大力meet返我大脾一下，痛到標眼水。
Btw,平時同呢班女同學都玩到好癲，摸摸揸揸都只係打返兩吓無數，不過畢咗業已經好少聯絡

大丁正 但過左年加價加好多

同事落單 但個客自己嗌
楊枝甘露走楊枝

大丁 芒椰啜啜𣲙

我有個朋友食生菜魚肉走魚肉

其實佢係想走甘柚 勿屌甘字
但唔知做乜講楊枝

叫就無 食就有
試過同frd兩個打橫坐 對面有對情侶 似係啱啱一齊
咁我就食緊碗楊枝甘露 邊上高登睇post

然後見到有個post好好笑
一野噴左去對面個男仔到 佢成臉都係 特別個額頭
佢隔離個女仔呆左呆 之後係咁笑 幫佢抹
仲比紙巾我抹

由於個post真係太好笑 我一邊笑一邊同佢講sorry
佢唔出聲 應該好嬲
然後佢地食完就走左

我個frd成程扮唔識我
我諗如果條女唔係到 我應該會比條仔打

0分重作

最後你有冇幫人埋左張單

仲記得小學老師問我地中意食乜
我想講芋頭但小學雞唔識讀
講撚左芋頭 跟住比人罰撚左出門口企
勿相認

乳

小甜

我個fd問老闆有冇凍嘅湯圓